<h2><b>注：【PRO版本】和【普通版】择一使用就行，不要同时存在使用，以免发生未知错误</b></h2>

<b>【PRO版本】更新/安装地址🔥🔥🔥</b><br>
<a href="https://gitlab.com/orange4891620/userscript/-/raw/main/pro.user.js" target="_blank"><b>https://gitlab.com/orange4891620/userscript/-/raw/main/pro.user.js</b></a>

<b style="color:red;">关于脚本版权说明，脚本部分代码有借鉴，具体出处和版权说明请查看脚本源码，如有疑惑可私信告知，谢谢~</b>

<a href="https://t.jiayoushichang.com/extension/index"><b>支持Chrome、Edge、Opera、QQ、360安全、遨游浏览器等，当打开京东、淘宝、唯品会、苏宁易购等购物平台时，自动提示是否有优惠券并能领取，帮你省钱</b></a>

<h3>功能说明：</h3>
【1】全网VIP视频免费破解去广告，移动端+PC：支持爱奇艺、腾讯、芒果、优酷、哔哩哔哩等；<br>
【2】全网音乐有声音频免客户端下载,支持网易云音乐、QQ音乐、酷狗、喜马拉雅、咪咕等；<br>
【3】Fuck链接中间跳转页(直接跳转)，需要更多网址适配请留言,当前支持知乎、简书、csdn、gitee等；<br>
【4】B站哔哩哔哩使用增强、番剧大会员VIP视频解析、视频下载(支持多P下载)、一键三联、浏览记录提醒、描述网址转链接；<br>
【5】知乎使用增强：外链接直接跳出、问题,回答时间标注、短视频下载方便保存等；<br>
【6】优惠券查询；脚本功能可独立开关，按需使用。<br>

<h3>功能截图：</h3>

<details>
    <summary>知乎功能部分展示</summary>
    <img src="https://img11.360buyimg.com/ddimg/jfs/t1/231432/18/17376/127516/664328a2Fb5e56b0e/bce8af0ab5a1587e.jpg" width="100%">
    <img src="https://img13.360buyimg.com/ddimg/jfs/t1/232087/30/17344/94035/664328b5Fecfaf878/dc8c617544e334ef.jpg" width="100%">
</details>

<details>
    <summary>B站功能部分展示</summary>
    <img src="https://img14.360buyimg.com/ddimg/jfs/t1/92799/33/43266/98534/66432847F70e28ba1/6c6a18df6f1e3f8a.jpg" width="100%">
    <img src="https://img14.360buyimg.com/ddimg/jfs/t1/236822/36/16170/127787/6643287dF96f8f1a1/4eff6797a66f8946.jpg" width="100%">
    <img src="https://img14.360buyimg.com/ddimg/jfs/t1/249555/37/8936/97959/6643288fFbd4157bb/883e34c4611ae38f.jpg" width="100%">
</details>

<h3>脚本申明：</h3>
1、该项目仅用于学习交流，且不可用于商业行为，否则后果自负<br>
2、脚本涉及的任何网站、链接，均收集自第三方，脚本本身持中立态度，不修改、入侵任何第三方数据。<br>
3、脚本不插入任何广告，不从广告中获取收益。您所看到的广告均为解析网站、原视频网站自带广告，与本脚本无关。绝对不要相信广告中的任何内容，否则后果自负。<br>
4、脚本预留的解析网站均来自于互联网，我们不对解析网站的安全性、合法性和合规性做出任何保证，脚本源码公开明文显示，你可自行更换解析网站地址。<br>
5、如存在版权问题，请联系第三方链接站长（脚本代码明文公开显示，链接源码可查），脚本对此不承担任何法律责任。<br>
6、为了维护更好的创作空间，建议从正规渠道购买视频网站会员，尊重版权，为创作鼓掌！<br>

<h3>风险告知：</h3>
使用脚本前请明确脚本功能，以及使用脚本可能带来的风险（脚本本身绝对安全可靠，风险通常来自第三放链接，需要用户慧眼明辨。在接入第三方链接时，脚本也会仔细排查）。继续使用即代表你已经充分了解，并自愿承担可能造成的损失，请知悉！

<h3>版本内核日志</h3>
【V6002002】【union】普通版本<br>
【V1000002】【fuckLink】链接跳转版本<br>